突發提堂: 西九龍裁判法院 -- 網上言論 煽惑他人刑事毁壞

🔴#突發提堂🔴

🔴今 午🔴

🏛西 九 龍 裁 判 法 院
🕝14:30
👤伍 #新案件 （#網上言論 煽惑他人刑事毁壞）

-
提提大家下午 14:30 庭仲有以下：
• 東 區 裁 判 法 院６樓１庭
• 九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
• 西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭

詳情請看［是日聲援表 ()］

推呀

推

sucker team......

推呀
推呀

推推推推推推推推推

再推

Pishhhhh

yes

push

今日下午兩時半於西九龍裁判法院提堂的據報為Suck Channel 管理員，被控透過網上言論煽惑他人刑事毀壞。

警方未有召開記者會交代案情，估計須待控方於庭上講述細節。

#香港新聞

Pish

知驚啦咩

對唔住大佬

現在我們要將你的身軀貢獻給我們偉大的祖國

你只有兩個選擇

（願意） （十分願意）

p牌想推

答案

唔敢亂講野了

None of the above

i go to school by bus

Ok